### Установка
* Клонируешь
* npm install
* ...
* Profit!

### Что и как работает
* Шаблонизатор - handlebars
* Препроцессор стилей - sass/compass
* Отдача статики - express js
* Шаблоны собираются в html, на клиенте можно реиспользовать через handlebars


### Работа с проектом
#### генерация приложения
описание методов, коллбеков и параметров лежит в `data.json`. из него при сборке генерится главная страница.
при клике на кнопку - вызывается метод из аттрибута data-action, параметры берутся из аттрибута data-params, коллбек - из вложенного в контейнер script[type="text/plain"]

#### сборка статики
для dev сборки делаешь `grunt`
для prod сборки делаешь `grunt release`

#### запуск express
просто делаешь `nodemon app.js` в отдельной вкладке консоли